一愛毒撚悔終生，連登巴打更稱心（16）

幫樓豬開定

睇住黑警絲點死

恭喜黑警絲得到便秘祝福

留名

都係因為你

玻玻聽日玩唔玩最後一場bo了

想賴低我係鐵牌呀

屌唔想便秘

裁判官差一場就上銀牌喇

準備升入高貴銀牌🧓🏻

本身仲繼續覆緊 同我講討論已完

便秘好過爛屎忽

今季想上金
唔知今季戰爭英雄會係邊個呢

諗定今個po1001懲罰先

便秘痾到爛屎忽都痾唔到

金牌其實唔難 打得好不如排得好

屎坑二人組

頂

靠你帶我飛我混分海鮮

你地好賤
黑警絲為咗覆我唔小心1001左

btw大家有冇行開講故台
果個凱婷升form1笑到我仆街

原來就係你搞到黑警絲便秘

我緊係唔睇兼唔覆個同事
咪癲

ok 咁你代佢便秘
黑警絲暢通無阻🙏🏻

我幾鍾意喎

下咁又唔好
一人做事一人當我覺得

完左未，完左就去睇下

可以順便買定離手埋樓豬幾時先上水

Jessica啲畫好飄忽
阿卡莉預設又幾好，但有幾張真係

便秘詛咒已轉移

黑警絲慘到 下次我地要邊個咁𠹌癲中1001先得

阿卡莉bloodmoon果張靚

想染返個紅髮

樓豬上水啦wo

上左水

咁我潛到po17先上水咪得

邊度

對唔住 我打完牌了（16）

tg

ok lah
Jessica近期果啲新刀妹原畫、新凱爾魔甘原畫、女巫枷蘿都好kam，回曬塘

樓豬

下次到你又得啫 打個和

Ot緊？

Thx好人一生平安🙏🏻

本美女留個芳名先

輸到損手爛腳？

駛唔駛賣對腳俾人煲湯

點解你地會笑佢係蘿白？

贏到開巷

因為佢地無知

屌 本美女剪衰咗pat陰

Ok 聽日唱k宵夜你既 多謝大佬！

想睇柒頭

聽晚有得唱k嘅話我請又點話

屌

你自己剪？

係

我想問有無上回提要

抵

聽日請堂食都ok 架

有好多絲打收左皮

屌你 而家呢個時勢邊敢去salon剪

想同我撐枱腳？

下....做乜事大家陪本美女收皮

我諗住今個星期出去剪 好快剪完應該冇事既

你係認真收左皮咩？

速剪無乜黃店

個髮型師剪得快都係算速剪
利申：黃既

幾多日啦 佢都未搵翻我

你髮型師嚟？

你請食飯無所謂

我俾錢你啦 你自己食ok?

橙能到

我地搵你囉

好過生痔瘡

究竟個蛋糕塞左落佢個口未
定係你自己試左味但未俾佢

因為粗

所以我唔會放棄你地

見都冇見過面點塞

屌你 想死？

咁唔好剪
反正唔會有人睇

又提傷心事 屌你

我地係咁喺佢傷口上面灑鹽

既然做乖仔無用
咁得閒做吓仆街仔都好

新po留名 返工睇戲中

啱啊仆街仔有人鍾意

男人不壞女人不愛

仆街仔都唔係咁易做架

係咪未有人起身

我起身了

咩事咁早

放工

琴晚無追post 有無啲咩重點 除咗樓豬個頭柒咗

係喎你翻通宵
琴日真係9up多
黑警絲見完面話轉會囉
好似好多人都想咁

同大家係到自爆自己讀咩

邊個咁𠹌癲自爆自己讀咩......

玻玻！起身帶我打rk呀

過兩日放假一齊玩down返了

我做緊海鮮等佢比我躺贏bo5最後一局了

我邊有
我比人起底

朝朝都係我地3個係到fing

我而家場場都當歡樂場
不過我main ad 懷疑自己m底

你地早起身 我又未瞓

真係feel 到大家心淡

我都係main AD副中/sup
但riot S7開始瘋狂獵巫逼害法師之後就好少玩中

你係咪返看更

唔係

我淨係識玩ad同某幾隻sup 其他路等人carry

但係而家耐無玩跟唔上meta同反應慢 場場都勁廢

依家淨係AD個meta都變曬
汎唔再驚女警，線上ad最壞係艾希
Ez有傷害，克黎思妲變500手直接過氣

打機群組都咁早起身

判官清一起身就叫人打__機

癲絲開緊工未

上季只玩MF同凱莎
MF=T1無腦英
凱莎=我老婆

清間零售都幾特別

你老婆成身都係蟲甲仲要好多比老豆搞嘅本子同H文
MF我都鍾意玩 輸出超暴力

我冇
理智撚

癲絲開始人格分裂

8點已經開始開會
諗住開完瞓翻陣先癡撚線公司

癲絲間公司真係好𠹌癲

開工，終於星期五

有邊隻女英無本連雷柯剎都有

我諗可能係咩人翻咩工掛

情況開始失控

冇邊幾個有亂倫本咁癲
咩麗珊卓蛇女球女凱爾魔甘娜果啲冇見過

仔就來來去去都係果幾個
狗、慎、劫、法洛士

提摩聯盟

係公司住埋好無

邊有呀
宜家擺明係眾人皆醉我獨醒

都畫得唔好睇

差啲以為冇較鬧鐘起唔到身

玻玻上水了

我驚我未訓醒打得差喎

無人工免問

諗返起中學嗰陣 打得勤力過返工 朝早9點打到夜晚1，2點

貪佢隻提摩夠樣衰

等我幫你瞓醒

Block

玻玻係咪都係home office

佢已經入左game你覺得呢

屌那星
你地慢慢玩我翻去瞓

我都去瞓 大家返工加油

痴撚線 邊度有玩 明明我就做緊野

中學個陣真係浪費左好多時間打機

經歷緊同樓豬一樣既野
唔知對方點真係好苦惱

點呀你

打完？

想搵佢但又唔想搵佢

揾啦，揾完死心，
可以決定轉會

瞓夠嗱
定都係冇瞓

同玻玻一齊淒美裂開左

玩自己

你已讀佢 又話經歷同樓豬一樣？
應該係同樓豬條毒撚一樣喎

咪係
你已讀係咪應該你搵翻人

冇瞓
食完早餐再瞓驚做唔到野

癲絲即刻着火

yes 我知錯了
放工打電話比佢先

咁咪唔好做野

巴打比起其他絲打個啲毒撚已經算好主動 聽落應該有機

死廢青細佬又閪又唔肯俾返飯錢，嬲撚到成個飯盒倒左落佢張床度
幫佢買埋都要受氣

踩到去佢屋企樓下俾佢

按照樓豬咁變態嘅性格應該會咁樣

整左野俾你食 快啲落黎拎
嚇做咩咁突然嘅
咁你落唔落呀
好啦落緊啦
落到黎
快啲上去一齊試味啦
嚇仲要上..上屋企？
咁你上唔上呀
好啦上去啦
上到去
我扮左咁耐毒毒 終於有人上門啦 連登無呃我 扮毒真係溝到女
嚇你講咩呀？我淨係整蛋糕黎俾你食咋喎
上到黎仲食蛋糕？梗係食你啦
樓豬口裹身體
大團圓結局

正經返先
依家咁嘅環境都真係好難約出街 有冇諗過book啲自助廚房玩下？可以搵一兩個佢啲兄弟無咁尷尬嘅 不過可以二人嘅話就當然二人啦

聽到有嘈交既聲

笑死

屌未熄咪

詳細希望

點解未grad都要比家用

個劇本好痴線

最尾係咪應該改成
口裏身體咁樣先符合你個setting

約人啦懵炳

個細佬幾大呀
睇黎兩兄弟成日開拖喎

樓主餵到口邊啦，
撬開毒L把口自己鑽入去咩

個蛋糕係無辜㗎

屌瞓到而家
準備被屌死

唔洗返工？

唔約啦 樓豬面皮薄過紙

我都無辜架

樓豬個毒撚究竟去咗邊

本美女功課有啲忙 上嚟換啖氣再潛過 今晚見

Wfh
我寧願佢要我返公司
係屋企點會做到野

屌佢老味出咗糧
即刻起身做野

冇set鬧鐘
唔怕啦，
公司冇揾你就冇事

個蛋糕最後有冇食曬？

我仲要等多個星期先出糧

一直唔開口去到最後都唔甘心啦

如果毒毒真係一個毒撚而唔係扮毒嘅話 突然有個女仔咁樣對佢又點會唔知呀
不過相處嘅時間唔算長 都仲有機嘅前提係毒毒要識得主動搵返樓豬 如果唔係就算一齊都辛苦

咁如果毒毒一路唔主動搵你講野點算

清咁睇得開嘅，
下下都要囡囡開口就算啦
毒L可能佛係過樓主，
毒L會主動，
樓主真係要還神

笑撚死 邊個咁𠹌癲訓到咁晏

個case同黑警絲有啲似 望到樓豬都鄧佢辛苦 雖然佢一路上黎都係派膠 但係feel到佢幾sad其實

情情愛愛邊有得分男女呀
邊個主動啲邊個就要辛苦啲架啦 唔開口到最後無結果可以怨邊個
真係女追男隔層紗咩

咁你地多啲安慰下佢兩個
唔好成日打沉人

八點開會點樣唔瞓翻
見佢出咗糧宜家咪做野囉咁

想同毒撚講出咗糧
但係驚佢心生邪念

陪佢派膠佢都可以開心啲

屌 我本來唔係好sad 搞到我眼濕濕

你試下同你個毒L講炒股少燶左
大耳窿揾上門，
講掂數慢慢分期還，
但要揾佢做擔保人，
應該可以斬欖

我應該同佢講已經搵左
過幾日就會有人上佢公司搵佢
咁會唔會好啲 咩犯賤格都即刻收埋曬

你係絲打
拍個拖咁辛苦自己為乜
真係癲𠹌左咩

我

正呀，幾晚唔好瞓都似

唔好搵佢
佢仲已讀緊你啊

葡萄

你地係豬黎架喎

主動到攰就算
就算真係拍到拖都咁撚被動真係唔得佢死

垃圾廢清生活

佢就黎考DSE，依家pg18分都冇

唔搵呀 講下咋
不主動係我既宗旨

咁先係人生

你啊媽會唔會疊埋心水全家靠你養

屌你我唔係囉
有冇考慮過我八點起身應酬咗我腦細兩粒鐘既感受

唔怕啦，做人做狗自已揀，
大個pk唔好喊。

不了
我養自己都好大使費

做翻朋友囉 可以點

都係我宗旨

real兩三點先起身係咩生活

提早幾廿年過退休生活

食曬啦 我同我屋企人食哂

野都唔講點做朋友

你唔好咁樣啦 想睇你派膠多過睇你喊

呢到好多人等你養

好撚sad

佢哋有個group嘛

真呀唔想真係一齊咗都仲係咁

跟個機

點解會有邪念

攬攬

邪念意思係猴住我啲錢叫我買野比佢

喂

高端生活
在所難免

喂呀

屌 有咁錫我嘅屋企人 夫復何求

佢唔覆你？
條友又係做乜鳩

呢條毒撚唔得咪下一個！

佢唔覆黑警絲都好既 等絲打可以層埋心水放棄

早放手可減輕痛楚

樓豬聲稱自己咁可愛 會識到好男仔既

咁撚仆街
你同佢講前排睇完財經台賺大錢
膽粗粗學人all in炒妖股
點知比人燈死，宜家準備跳樓

呢個真
既然係咁可以全世界一齊疊埋心水走人

判官清股價急升

支持樓豬

嗱 你地都話我好可愛架喎 唔係我自稱架喎

呢啲不要也罷啦提款女兵咩

咁豬隻好難係唔可愛嘅

通常唔靚先會讚可愛

屌 佢廢架？

米25

搞到我都想識邊個咁𠹌癲

嗚佢都話過我似豬架

你地好賤
又話覺得樓豬慘又要恰

屌你

未拍拖就想食定軟飯先

係金主呀

咪係

醒目仔

你都唔止係似咁簡單

好啦好啦 唔笑唔鬧齋呵

樓主痴左線

見到樓豬就有想撚佢嘅衝動

我早兩晚就決定咗放棄

呵返

今日推po好慢

我係樓豬 唔係豬隻

濛同記得絲冇入來派膠真係差好遠

得啦 笑下我算啦你地

樓pig

好掛住佢

又撚

你變態架？

我嗰個係呢到臭咗朵架喇
不過佢都係講下既啫
真係既話我掉都掉唔切啦 要靠女人

我哋都話你自稱

你地呵我我會打冷震

...唔知點解諗起豬自稱....

玻玻呵人都正常
投降巴查李仔呵人個畫面就

大家都係偽毒

想對樓豬好啲都唔得 佢m底

我真毒

5/10

點解你細路嘅特徵同我咁似

btw我要表揚玻玻幫我上左銀牌
本po最高汁會然

玻玻咩牌
Btw我頭10場同fd duo
第十場佢上左金...

黑警絲真係好人 咁俾面樓豬

.....

玻玻單雙銀1彈性金1好勁
禾開季鐵3爬到銀都想屎

咁摟甩樓主個頭

我又有濕疹 又體能麻麻

聽書聽到好眼瞓

邊有毒L飲紅酒白酒教畫㗎

咁波波上金要揾我duo了

Easy

你會唔會打鼻鼾

玻玻唔會拋棄我架！你走

我係毒jj
我意思只係好多時候主動嗰邊可能會覺得自己付出好多，但鬼叫你心動先咩
所以你一係chur到對方明確知你心意，逼佢答覆，大家都唔洗浪費時間
一係就被動等運到啦

咁一齊左之後點樣處理個唔對等咪之後再算囉

笑撚死

我個fd bo5唔出聲
跟住我同佢打到pat屎咁比人carry

清咁亦舒嘅

我全程都係痴住玻玻等佢carry

咁可能佢嘅意義就係靠你養

成日煲動漫可以係睇中文字幕

算啦我廢事挽回佢既形象
任你地屌算

邊個咁𠹌癲做人金主

我發覺你都會久唔久猴住我啲錢
講 你係咪佢既人黎

搵啲野做下
你係屋企平時有咩搞

有錢拎去養狗好過，起碼狗仔愛我
仲未計第時要養埋另一半

mute咗啦

我幫你保管住 咁你咪冇錢比佢
我係黎幫你架

可以搵第個
多左咁多選擇 唔好咩

佢聽你電話再講

你同玻玻一樣睇得好透

無睇過無乜文學修養

大家出發角度唔同姐
女士當然比較prefer浪漫主義，但好多時抽身返出黎望下現實都會對件事有少少幫忙
反之亦然啦 男仔如果成日都太實際唔會諗啲彩色泡沫色彩嘅idea嘅話，都會好易俾女仔嫌悶

係邊個叫我唔好做野
搞到我比同事屌緊

咁比咗你對我有咩好處？

所以我都有同樓豬講 既然你都打算放棄 點解唔同對方一五一十講清楚 問下佢想點 反正衰左大家都唔會再見

好到喊添啦

real

咪就係你唔會手痕將啲錢貢獻左比毒撚 有我幫你保管住

仲有勁多機會見

樓豬
我撐呢位巴打架

好似係我 但係我估唔到你真係會唔做野去左訓教 真係好𠹌癲

你同佢本身係咩關係？

佢地唔是一大班fd識既咩
點會唔見

唔緊要啦最多你落藥先下手為強，有左BB之後都可以有BB陪住你
咁廿年後世上又會出左個自稱美女啦

比我都有相同效果我幫你地分擔一半啦

屌 好想cow女

@431

係咪得我覺得如果冇十足把握我寧願做住朋友先

睇下樓豬係想繼續維持係咁樣 定係搏一鋪當係買個希望
我唔知個男仔想點啦 之前樓豬講到佢好似又有啲意思 但係依家又唔嗲唔吊咁唔知想點 好麻煩

nty

朋友

#ALERT 消息：政府將宣布立法會選舉押後一年 (7/31/16:33)
joke

成撚日都見到

係真美女

你絲就話可以咁有十足把握
男人心思好容易估
但調返轉就好難了

me 但係好容易會變做辛苦自己

我唔會表白囉

no lah
做朋友仲辛苦

一係攤牌一係自己收皮痛痛快快解決左佢

好驚佢真係見我鳩下鳩下純粹覺得我份人好玩得所以鍾意用我做朋友咋

我唔想瞓架
我食完早餐諗住睇陣劇就做
點知最衰都係你

收女兵囉27歲人啦唔係17歲純情少男，做到咁出都sense唔到咩

我極度懷疑你兩個係佢派黎撚埋我一份

宜家既重點係呢堆毒撚都好難捉摸

你都係想人答其實已經係你既人黎姐

仲好 無假希望

我唔係 等我幫你
我用我喺連登既名聲擔保

我都唔會
柒咗好難回復

都冇乜㗎啦

有機會 以我識既男人黎講 男人真係好撚直接架乍 中意就搵 唔中意就冇咩心機搵 又或者佢有其他對象可以搵都未定

我會建議搵個佢嘅兄弟做軍師
點知佢個兄弟暗戀你

你冇好過佢兩個
停止討論我啲錢好冇
過兩日就去買野比自己

咁我好慘姐 明明就係你懶訓

可唔可以俾我mark定

啱啱我都出左糧 但係依家冇咩心情買野比自己 只係想儲多啲錢以舖不時之需

你搭咩嘴 做功課啦

儲錢移民 好似係

忙裏偷閑吹咩

你似閑裹偷忙多d

真係要，有咩意外都幫到，唔使咁無助

深潛8

哈哈係呀唉

點解冇心情
買完可能就有

想睇心理醫生 覺得自己有病 但係又唔知係咪自己多疑

又嬲豬

之前唔知邊個講好羨慕都有咁多common fd 起碼有得見

其實不如不見

搵社工傾先？心理醫生好貴的

依家連野都無野想買 無慾無求 得閒捐下錢咁

佢啲兄弟都有女朋友

嬲到彈走咗，88

依家見到仲尷尬 唔知用咩感覺 用咩身份去面對依個人

係真冇興趣同有興趣完全係兩個樣

好在呢排肺炎少咗機會見

本美女疊埋心水了 8

彈去拎蜜糖

好耐之前做義工識過一啲社工friend 但係傾完好似冇咩用 同埋依家面對既問題又唔同左

同我傾

樓豬比我地講兩講就動搖 係咪真係諗清楚先

揀吓牌子先

4日啦 點解可以真係唔搵下唉

我要記得牌

主要其實係自己唔可以逃避要直視問題，我之前傾嗰陣都覺得好羞恥，但逃避落去問題只會發臭，醫生咁講

都算係真嘅

返大專都有個女仔成日搵我食飯 又無啦啦wts我

我都係禮貌上傾下

有冇真係食

係囉你同我地傾下先可以

無 因為真係無興趣

但係喺連登又好赤祼

我嗰個都冇搵了
疊埋心水啦！！！！！！！！！

又一個靚仔清

男女朋友開始之前已經有common fd 其實有啲煩，
炒左鑊就可能少左堆fd，
大時大節一班人果啲唔使諗。

申利冇試過但見識過

但係一面對又會好頭痛好辛苦 有時喺度懷疑樣樣野都咁上心係咪好戇鳩 做下港豬咪幾幸福 咩都唔洗理

都還好既 我又冇講到好露骨

我個frd啱啱散就係咁
宜家佢個ex所有聚會都黎唔到
是但一個總要退出個group

唔聽電話係我嗰個仆街仔啫
祝威士忌巴順順利利

無事無幹唔會揾人好正常，
專心屋企瞓覺食飯打機

因為有啲嘢係連你自己都唔可以捨棄，就係尊嚴同良心。多啲同朋友傾傾例如我哋咁會舒服啲，唔好收收埋埋你上心係好事嚟，唔使懷疑自己呢度個個都係，做港豬乜都視而不見對我嚟講先係最痛苦嘅事攬攬你

高竇清

我都想搵返個興趣

靚咩仔 咪又係咁嘅死樣

最多買餸送條蔥姐

你翻黎喇

唔好再數日子啦

其實你地識左都唔係話好耐咋嘛？
話就話打鐵趁熱但大家關係都未咁close 唔好有咁大期望個人會舒服啲

作為一個專業毒撚話你知4日唔搵人傾計係好正常的

不過我點都係撐你架啦屌柒嗰條仆街仔

hiit減肥

我覺得係對你冇興趣咪好迷好難觸摸
有興趣既話應該易好多

比我幫你全家祈福啦
送埋個瑞士山區肺比你

冇人可以傾訴真係好撚辛苦 諗住將自己既注意力放曬喺工作上 以為可以止到痛 但係一返到屋企自己一個個陣煩惱又會浮現返出黎 有人話過我好似一個負能量球 所以我都唔敢煩住人 好驚人地會接收我啲負能量 倒不如我自己默默忍受 硬食曬佢算

咁勁
啲人講野成日要就住就住
見到都覺得辛苦

樓豬彈出彈入大師

建議你追po
我嗰個外星人黎
唔可以用男仔思維黎諗佢

唔好咁講，我好驚見到有人唔開心，如果你有負能量咪發放畀我，我會接收你自己食唔到幾多，你會崩潰有一日會頂唔順，我唔想見到有呢一日，所以你嚟同我哋傾啦我哋會喺度陪住你，至少我一定會喺度

點解大家今日都咁唔開心
說好的派膠群組呢

同中學Ex和平分手，依家仲係好朋友

癲絲攬攬睇緊不死軍團
因為呀媽唔想睇陣間林鄭記招 好勞氣

唔好hiit，hiit要跳到heart rate 90%
正常人跳到死都維持唔到咁高
跑步計心跳好好過

堅持咗一排 等我重拾返
但可以變興趣咩 一啲都唔好玩

覺得自己頂唔順就做一排港豬我覺得係好正常嘅事
唔通真係要長期高壓搞到自己有情緒病先代表你好愛香港咩
可能你會覺得其他人好慘 付出左更多
但事實就係唔可以咁樣去比較
我相信易地而處嘅話你都會願意犧牲自己去for更好嘅整體未來

Btw 真係有問題嘅話舒緩唔到嘅話睇心理醫生拎藥都算係必備 唔好嫌貴 因為你自己個mental health係無價的 加油清

玻玻你打機果陣同我吹下囉我唔介意接收負能量架
we r here

難得入左呢個po，點都有班巴絲陪住你嘅

我哋盡量隔開佢哋坐同埋唔可以講佢哋嘅新戀情

係啊 大家都可以講架
唔使有負擔

then you have answered urself

玻玻清可以喺到傾 我哋好多人實收得晒啲負能量
唔好諗住自己硬食得晒

做得返好朋友，
好難得
唔會唔覺意講返啲舊事咩？
分左手有時連以前拍拖成日去嘅地方都唔想經過。

咪就係因為唔止想做friend

興趣不合和平分手，大家都冇乜怨氣
仲keep到純友誼

不過好少人分手會分得咁順心，多數都炒車收場

唔使出門嘛，
唔好去咁盡囉，
鬼跟足到咩，
腰都斷

一陣都睇套戲平復下心情先

殺時間同消耗下卡路里，
好過成日坐同瞓。

見字飲水
出完街嘅記得洗手洗面

我個frd本身和平
點知對方隔咗一個星期send咗篇千字文黎
搞到佢被逼搲爛面

我都好驚見到有人唔開心 所以你見我好似成日上黎好認真咁同你地分析去開導你地 其實係諗住就算幫唔到自己都好 都可以幫到你地 係典型既能醫不自醫 多謝你地聽我9up 我對住現實中識得既人其實唔敢分享 好驚佢地會嫌我煩 又唔知點開口好 由細到大所有煩惱都係收收埋埋

玻玻你好好，你好有自己見解好識安慰好識諗，係叻仔嚟，攰就休息吓，多啲搵我哋鳩噏，多啲食自己鍾意食嘅嘢，搵返生活嘅意義

有朋友試過比狗咬，
都灰左排，屈左自己陣，
但佢有好多朋友知道左就係咁揾佢，
佢同朋友們講返自己感受，
之後就好返好多。

講得好中其實一直以黎我都好責怪自己點解咁廢 點解咩都做唔到 每日見到浮屍墮樓案都會問 點解可以為左達到目的就可以不停殺害自己人 點解公義好似永遠都唔存在咁 點解我地生存喺依個世界上就係要受苦 好壓抑

唔好覺得講出黎會煩到人
每個人都有情緒包袱
你搵到肯接收既 (即係我地)
你可以儘管講
情緒問題冇旁人可以解決
但至少可以幫你分擔
收埋對自己唔健康
冇人需要獨自承受

我通常打字先會抒發到情緒 依啲說話好難講出口 anyways都好多謝你 見到大家唔嫌棄我好感動

第二句我屋企人成日話我

已飲

變肥妹仔未

傻豬黎既

大撚把人爭住聽你講啦 驚鳩

可能落雨 大家都有啲blue mood

其實依排入左依個post同你地傾下計 撚下樓豬 開心返啲架喇 係睇到啲新聞又唔開心返姐

好呀多謝威士忌巴打 如果真係頂唔順我會睇醫生架喇

姐係我成日都覺得
人地唔出聲覺得你煩，你都唔使咁覺得
試下唔好ff咁多，
其實好多人可以接受到你既負面情緒
你係度講又得，去搵個隨機樹窿又得

好撚肥

今晚食完飯大家要上黎派膠啊！！！！！
好冇啊！！！

知道喇黑警絲有你地喺度同我吹下水已經好開心 起碼知道自己唔係孤單一個

咁你接實

黐線邊有人嫌棄你玻玻喺到講

No problem

即是點
有無agenda

頭先回帶見到玻璃清個comment
連登share就無問題 但內容就小心d la
就算tg都唔好講有關內容
記緊啊

高反都頭痛啦，
上山就生癌我個腦咪好唔得閒

我係個啲唔敢想麻煩人 出街食飯個餐黎錯左都唔想換 費事為難到人地個啲人黎
所以先會有咁既諗法

所以咪叫玻玻小心啲睇
驚佢睇完仲灰 搵黎搞

你本身就已經係一舊膠

知道 我會好好保護自己的 猶其係依家依個以言入罪既社會

叫你同我地傾訴啊宜家
唔係叫你搵我黎笑

點解會麻煩到人
你呢個程度算係輕微啦
之前做樹窿，同時同幾個人傾都冇咩
你太敏感諗太多，好易放得好大

講真真係無乜邊個香港人係無情緒問題，只不過大部分都收埋得好好，唔通俾你見到周街係龍心咁款咩

任何人有任何情緒都係天經地義嘅 最緊要唔好覺得自己係異類 搵多啲唔同人傾下

頂

我記得平時所有興趣都提唔起勁做係抑鬱其中一個徵兆
唔係想嚇玻玻㗎

第一步要掘到樓豬出黎俾我地恰先

今舖真係含得撚橡皮糖 精神方面好似中撚曬

毒男 靜靜留下名字

好耐冇見消防巴

依幾日有野忙緊

有啲唔同情況

我唔使人換，
但都會話比人知佢黎錯左。

伙記又唔同朋友嘅，
有時呻兩句有益身心

我又覺得呢個post嘅人起碼一半都中晒

消防巴

咁都好啲 唔係 咁樣好似仲大獲

香港人通病。

妖，諗身體方面唔似覺得自己唔係咪得囉

Hello 你好

但真心嘅 自己知自己事
一段時間都對生活無晒熱情又無晒興趣唔好覺得小事

你唔好喊啦 依度既絲打都好眼淺 未同到個男仔一齊就已經喊到死

一齊咗就唔喊啦 屌 又諗起佢

傻啦 一齊左有唔開心個陣仲喊得勁

起碼一齊咗！

FF太美好，
囡囡拍拖冇喊過真係冇可能。

感情依樣野唔係過左海就係神仙既 一齊左之後先係真正既考驗 有好多野要一齊面對 一齊磨合 好多人就係克服唔到依啲難關所以分開

玻玻清明白事理
因了解而分開。

放AL了?

一開始都唔知點解會亂打亂撞咁入左依個post然後識左你地依班怪人

放8日屈係香港

因為想食花生

大家都唔知點解可能樓豬有神秘嘅吸引力

得你地係怪人咋
我係好人

一開始睇樓豬個痴女又係幾搞笑既

邊個咁𠹌癲話自己好人呀

一開始啲懷孕post

話唔定樓豬平時睇開韓國電影多呢

屌你 以為我見唔到？

樓豬係依個post既吉祥物

樓豬睇日本啲愛情動作片

咩吉祥物....

萬能key

比下個連登名邊個正常啲

我嗰個

你豆腐做架？
又話自己好理性 一到左依啲moment就感性到傻

終於瞓醒 追埋post已經7點

我怕你見唔到

有個會員連個名都唔make sense架
咩狗會咩投降唔知佢up乜春架
比較之下會唔會係我正常啲

求推介

？？？ 邊個咁𠹌癲串我個名

仲以為係十一哥個味野添

見唔見到我個名 我最正常

擺明係我

本美女演出嗰啲都好睇

大家唔洗爭喇 係我最正常 多謝

直頭係番梘泡。

接實

兩個唔同人格啫 沒事兒

Jm9

犯法架

啲人話女人水造架嘛

屌我呢頭屌完你就上水
諗住搏你睇唔到添

成日話自己正常果啲多數唔正常

你演果啲係笑片黎

本美女已經係成年人

你個身型未成年

我係少數嗰堆

你邊位呀

我唔係蘿莉控

知啦知啦

點解每日都要我講一次我係話在座各位都係垃圾

蘿莉控今次有福了

睇一次就會係

介紹你睇套韓國電影

侏儒控有福就真

投降巴啱
我有兩個人格啫
典型能醫不自醫 幫人就理性
自己就搞到一鑊粥

你鍾唔鍾意靚女？鍾意靚女嘅話就會鍾意我

訓低左咪又係一q 樣

我中意哈比人 我都好中意樓豬 好好撚

個毒L可以L到個囡囡咁都算係神。

可惜

同我一樣
不過我冇你咁嚴重

樓豬係芝娃娃feel又矮又嘈

樓豬一上水班巴即刻勁賤嘴
好好笑真係望住個電話笑出黎

就好似某國嘅外交部咁

我勁憎芝娃娃

咁又多左樓豬始終是可愛的

身高都係

樓豬中意我地笑9佢多過呵佢 傻傻地

再補樓豬出街示意圖：

希望下一個識珍惜囉

其實樓豬個身高瞓唔瞓低都冇咩分別

梳 瞓醒即刻追曬啲post
邊個串我都會俾我立刻追擊返

你啲fd係咪要call漁護署捉野豬

可以玩巴黎鐵塔反轉再反轉

屌
呢班人搞唔掂
睇完個人sad唔落

我地啲快樂全部建築係樓豬既痛苦之上

下次趁下晝追擊你 搏你追po淹沒咗睇唔到先

我所有勁嘈果啲細狗都憎

可唔可以唔好比佢停
我今日既快樂就靠佢

頂你仲咁串嘴話在座既都係垃圾

唔好同啲痴線婆計較啦 佢癲架

細狗就嘈到乜咁 大狗就好蠢
都係貓可愛啲

收聲先
邊忽見到我癡線
我比個啲感情建議不知幾好啊

我由我瞓之前嗰個cm碌到落嚟
邊個偷串我都無所遁形

真心驚驚地 三人組入面係得黑警絲正常少少

貓貓 好想攬住佢地瞓 係咁索佢陣貓味

agger 養貓貓係冇錯的

但係返到自己到啲行為又同你講啲野唔Match

貓控？

冬天試過一攬二毛茸茸超治癒

yes
利申家有四貓

係呀 ig follow個啲全部都係貓黎

你係沙琪馬

勁得意

食得
好耐冇食，甜過頭。

po啦po啦

點解咁多人可以成日都唔上水 呢個post個個都係

好好笑啊
笑到窒息喇！！！

邊有啫
我有冇搵佢呀宜家 冇呀嘛
言行一致 fced

慣左一個嘅人都會覆機㗎，
除左收唔到，
同忙到pk嘅時候。

同埋唔𠹌想覆你既時候

有時會睇完擺低唔記得覆 不過都唔會超過一日

即係代表佢未當同你傾計係習慣

對仔係，
對囡囡99%唔想理都會覆

我成日唔記得覆人 有時啱啱傾計嗰啲都會唔記得

如果你係有心嘅 就俾多啲時間佢咁

男人老狗怕乜

唔撚係掛

對長氣嘅仔係自動失憶
對囡囡正路都會應返句先。

我有時都會
個chat比人推左落去好正常
但如果係重要既人我總會醒翻起要覆

屌唔能是掛

我po圖證明

講咩先

屌啊講咗啲乜

屌你 呢個太侮辱 唔得

視乎幾熟同個煩惱有幾嚴重

睇唔到

Po過啦屌你

咦啲圖冇左屌

㩒入post media有得睇好癲 好驚小毒毒睇過

會

喂靜左

本美女好少會同人講煩惱嘅嘢一來本身少煩惱 二來覺得無咩人幫我解決到 三來本美女鍾意發放正能量多過放負 見到身邊嘅人俾我鼓勵到 本美女都會好開心

原來有人姓本叫美女

0/10

我覺得係因為判官清啫

我有個冇follower嘅ig俾自己放負有時電話冇電就成舊負能量拋入感情台射後不理

玻玻不要

tg同連登一樣名同自爆冇分別

唔緊要啦 tg隨時可以換

開頭都得嘅，得開心野，
但真係鐘意嘅，
唔開心果啲都會講，
反而覺得真心同親密啲。

CLS 樓豬
樓豬是咪睇reading睇到癲咗

我覺得要等到有返咁上下熟先好講

樓豬係咪輸到痴左線

佢想行小儀路線啫

咁當然，
睇放負有幾負同識左幾耐。

依家唔係好敢喺依個post度留言

玻玻唔好走

小儀演出過咩？
記憶好似得美女廚房

降魔的

冇野嘅，
判官清啲粉絲啫
[/member]yo#lm2[/member]

冇睇過

嗚
咁一係開返成人台囉

冇睇tbb劇

本美女係 有人問嘅話我就會講幾句 嗰種人嚟

主動同人傾訴對本美女嚟講有啲困難

樓豬睇咗少少就去咗練鼓 而家覺得好大獲

判官清

小你

我有醫生可以介紹俾你

做咩事啊

古靈精探

唔似，
似就算唔主動都好易自爆果種

本美女以前有過情緒問題都無睇醫生 面對面對住個陌生人講自己心事嘅人真係好勁 我會尷尬同唔知點講好

咩鼓？小毒毒個股？

本美女本身好少有煩惱有開心事會周圍同人講但唔開心嘢真係好少講 唔係唔想講 係唔識點講

最後個句好似賣廣告

你個股

屬於女毒毒的

示意圖

我改左啦

食完飯派膠time

嘩 太大啦

負皮

你走咗就冇人猴住我啲錢

我幫你保管 唔收手續費

樓豬已經唔係主動咁簡單
佢係另一個level

你好似啲有幻覺既白卡婆 成日以為有人想害自己

我屌你啊
使唔使搵翻你點猴住我啲錢既comment出黎
你先係謀財害命又想食軟飯

劉馬車幻愛poster

唉

樓豬：小毒毒我好鍾意你呀 你受唔受溝呀

um大家關注下731太子站先

唔好咁話樓豬啦

幫手推緊post

你個小毒毒只係想要你啲錢 連軟錢都唔食

佢想要啲咩啊
最多我買比佢
佢返黎未

有冇咩共同興趣/話題

自由高達？

唔准仲話我豬

我唔會咁囉

樓豬未撲已經收咗皮

我無 咪聽佢地up

樓豬: 小毒毒我想同你生隻小毒豬

樓主要唔要檢討下

咁係咪諗住試下

我笑到癲咗

樓豬形象完全崩壞

咩崩壞 不嬲都係咁架喎

頭幾個post種下的果

點解

咁tg都有機會自爆既姐

tg自爆都係圍內
連登爆就唔係咁講

你有冇睇ive個段片？嗰個就係樓豬黎

上面個條？

啱啱碌到 高質

驚鳩

Cls好撚癲 比人當狗咁撚

咁經典都無睇過

我收咗皮啦

呢個畫面好似曾相識 我都唔記得自己有冇睇過..

每年情人節都要攞出黎binc

都幾慘 擺明有人向佢提議

劇情話變就變

幾多年啦

真心咩

黑警絲戰況如何

掉西瓜.jpg

衫袖/紙巾/地布

今晚推得咁慢 是咪個個都happy friday

加油啊 祝福你 真係要好好把握機會

蘇巴加油

而家邊有happy friday

Btw希望你成為呢個post第一個成功人士

咁chur

依家好好多喇 頭先灰到核爆

原來係樓豬
改左名搞到唔認得

但啲內容似有機喎
你再主動少少佢可能就去馬呢

我收咗皮啦

巴打點啊

做咩事

玻玻攬攬

冇事喇絲打 頭先有啲blue mood姐 同大家講曬出黎舒服好多

黑警絲

絲打都唔好唔開心 有咩都可以同我地傾 我地會幫你分析

我又無問過佢啲咩喎

唔知道對大家有無用

Y

我都覺得直接講仲好過ig叫春

你要令到佢對你有好感 唔係估佢有無好感

我覺得你唔可以拎依個做唯一嘅標準嘅 佢對你有無嘢 其他地方都可以表現到出嚟

做下其他嘢啦

地布-.-

只能夠話真係唔使睇text太太太重
同埋唔好放晒生活重心落佢到
係好似好難 但搵啲其他做 專心咗就唔會諗佢一陣

-返緊工
-瞓覺
-唔識覆
-驚太進取惹人反感

嚟緊放假 做啲開心嘢！

我無check last seen

因為佢熄咗

樓豬好慘

Agger

做緊功課
翻緊工
瞓緊覺
無嘢覆
唔想覆
講咗再見唔洗覆
煲緊劇
同朋友/屋企人出咗街

你主動啲啦 主動啲搵佢
Double text都無話唔得嘅
打電話 主動約佢 搵啱時機撓一撓佢手/捉一捉住放返開等等都叫signal

樓豬講得啱 唔係叫你衝去表白
但鍾意人唔怕俾佢知

一陣喺邊到再傾